36. Crie uma nova rota chamada /jogador , que retorna um JSON com os mesmos
atributos aleatórios do exercício anterior. No entanto, o arquivo JSON deverá
conter também um filtro que substitui a idade por um valor textual: